華春瑩:敦促印方撤回所有非法越線人員!

[cp]【外交部：#中方敦促印方撤回所有非法越線人員#】9月2日，外交部發言人華春瑩主持例行記者會。有記者提問：據報導，近日，印度外交部和國防部發表聲明稱，由於行動及時，印軍在班公湖南岸採取“先發製人”的措施，成功阻止了中方單方面改變現狀的企圖。事件中，中方士兵乘軍車靠近印軍，雙方發生口頭爭執但無肢體衝突。印軍已在四個位於實控線印方一側的高地部署部隊。中方對此有何回應？ 華春瑩稱，印方聲明稱，印軍採取了所謂“先發製人”的行動。中國俗話說“此地無銀三百兩”，印方聲明“不打自招”，充分證明此次事件是印軍非法越線挑釁在先，單方面改變邊境地區現狀在先，違反雙方協議協定和重要共識在先。今年以來，印方在中印邊界西段多次違反雙方協議協定和重要共識，單方面武力改變現狀，破壞邊境地區和平穩定，導致邊境地區局勢緊張，責任完全在印方。中方對此保持了極大克制，防止事態不斷擴大。

同鄉：憑我實力打返嚟，點解要撤？

成日敦促敦促 敦你老母咩

印度：下次去拉薩

敦乜撚促，拿拿聲亮劍斬人啦仲得個講字

歐洲人去個旅行都要付沉重代價 , 依家印度人直情侵佔國土, 唔係由佢吓嘩?

成功阻止了中方單方面改變現狀的企圖。

要求華大媽親身上陣應付印度佬

春雞: 敦促條印仔攞返條撚出黎，唔准你插咁入

咪話我唔教精你啦支那閪
將條線向後退100公里咪唔會過界囉

談，可以！ 打，不了！

中國廢到

支那又想整多d墓碑？

出兵打啦 洗撚敦促

敦促師

即係認人地win左仲要趕唔到人走

嚕嚕大大大

印度仔：👳🏾‍♂️，支那仔：🐕

印度仔：操你媽B！
支那仔：

支那係勁就唔會得把口..日撚日係到廢嗡

雙方發生口頭爭執但無肢體衝突

nmsl nmsl nmsl

反正唔用槍,驚閪

有死人架.
印度死左一個.
中共如果輸到要走人, 應該唔只死一個.

睇錯回億小子

人地國家合法就得啦，做咩干涉人地內政

你地打啦.jpg

咪打左囉

強烈譴責印方搬石頭砸自己的腳

仲有好多位剩唔好浪費

下次唔好整咁近邊界,比人佔領咗用黎做靶場就唔係咁好睇

真係憑本事打返黎 還你老母咩

見到條海域缐
中國畫個條缐係咁撚樣
點都係人越缐多過佢越缐 （聲稱）

何況地域缐

否則我會好嬲 嬲到自己都驚呀 問你怕未

印軍採取了所謂“先發製人”的行動。中國俗話說“此地無銀三百兩”，印方聲明“不打自招”，充分證明此次事件是印軍非法越線挑釁在先

就算係咁又點
打柒你咪打柒你

證明支那打不還手

漏左句屌你老母

係wor

老老實實
呢鋪唔打柒印度嘅話實露底畀美國知
美國佬睇到實
如果唔打柒印仔嘅話南海更加唔使諗
我撐你呀習大大

硬拳頭才是道理當下2020適用

打未

次次都得把口，好悶啊

翻譯：唔夠打呀大佬 放放水啦

哀的敦促師

唔好打啦

閱

四面受敵 日日都要敦促

台灣都誇張喎

小支支：😦😦😦

印度果方死咗人喎

咁L軟弱
強國？

支那無話死人 但撤退左 自己諗

人地黎搞一地兩檢咋喎, 將印度邊境移前方便通關

有冇搞撚錯
國土被佔都唔打佢返嚟
仲叫咩大中華人
打佢老母

當時二戰完呢堆東南亞國家一係仲俾人殖民緊一係內戰緊咪由得蔣介石噏囉
不過如果共匪收咗皮台灣都要放棄呢個主張㗎喇

A

推[突發] 黑警推大肚婆落地 噴胡椒 打老公 twitter整合 - 分享自 LIHKG 討論區

擺明踩過界
唔反擊，得把口，人哋點會驚呀？

你哋打啦，好悶啊

責任完全在印方

香港人出個fb post就顛覆國家要拉要鎖
印度人霸埋你塊地就敦促
又話一點都不能少

睇篇文我仲以為係耿爽bot改左個名，原來係真既

反正缺糧，派d小粉紅去打咪岩囉

印度：下次入北京

😦

之前吹到咁大
驚一陣連印度都唔夠打露哂底

Why not PLA? Afraid?

係乞求

整咁多飛機大炮jm9
淨係整打嘴炮
慳番d錢 搵多幾條女好過

不過我地相信祖国
唔好縱容挑釁行為
快啲亮劍

說三道四 干預外國內政

外交部呢排好忙

解放西藏

咁你咪打返過去囉

收唔收到風國內點睇呢單野

印度：夠打再講

唔打正契弟

😦😦

佢老母同狗敦倫生左佢件畜牲出黎

Ching sick ball

笑班支那仔

印度：已讀不回

口講同實際行動去霸

口講屌你老母同實際去屌既分別

打到埋黎都仲係嘴炮
唔敢全面開戰
垃撚圾

300萬解放軍打完武警上，武警死曬公安城管上，死曬8000萬黨員上，死曬就光復。

啲5毛都唔入黎嘅

你過界呀 話比老師知

打印度未呀 又話一點都不能少

打仗啦

打得未？

平時又吹到隨時開波 而家有得俾你開又叫人克制
頭盔都笠得柒過人

又嘴炮

敦促你老母

有無報出黎或者點報都成問題
報出黎姐係話邊防唔夠人地打

但係支那九段線就劃到人地門口

唔覆桌喇 求下你走啦

支那:😦😦

有實力就打啦 屌你次次比人踩到上心口都仲係嘴炮

打啦

唁中意咪quit囉

輸咗仲咁惡
十足小學雞挑機打唔贏告狀咁

我覺得句野漏咗啲野

9uper又開始9up

漏左屌人老母

下次解放西藏

渣架

哦你過界，話俾老師知

用個閪夾死佢地

唔夠人打仲要人地講對唔住

義和團2.0

攞張被出嚟摺啦

老解宇宙第一
快啲打柒佢

無肢體冲突都要退4公里？
印度已經承認一名藏族戰士陣亡喎？老解用氣功振瓜佢？

我記得印度係幾年前有用炸彈炸鳩越界果班中國狗
班中國狗同中東人一樣 將D屋係咁愈起愈前過界就當成佔領

華大媽：好嬲好嬲

冇D誠意，釋放俘虜就釋放喇，撤乜嘢呀？

衣20幾個老解都係做無名英雄多

支那夠閪膽報咩

印度文點講？

女人話你越位？

過界呀

又話衰軟必豬
宜家人哋兩隻腳都入晒黎，仲敦乜撚嘢促
唔好令啲小粉紅咁失望先得架

老師，佢過界呀

唔反擊？

責任完全在X方

點解唔撚出兵維護國家主權，柒頭

唔夠打就唔夠打啦屌你老母

輸左仲係到嘴炮有咩用

夠薑咪打返去囉

屌你老母

唔撤咁點

好忙，印方 美方 台灣 德國 捷克 歐盟 點搞呀

唔洗唔俾心機留意咀炮講乜架喎，淨係睇大支国做乜就ok

如果齋講有用就唔需要軍隊啦

人地印度軍開哂P恥笑你班支那仔唔敢打返轉頭啦

再嘈捉佢去敦倫

其實以家咩年代....
一個CAM 偷影晒成個戰局發展
邊個講大話 即時放條片出黎
一清二楚
仲係到講呢講路...

2邊都ON9

殺左人地軍人唔洗還？

有無話想打柒支那

yoga fire